Ten pokoj je velký a není krasný. V pokoje je... rodina. Otec čte noviny. Matka divá se na televize a vidí zajimavu programu. Syn spí protože nemocný. Na stene je ošklivá obrázka. Napravo je malá skříň. Vepředu je malé okno. Venku je slunce. To je moc smutná rodina!
